點解無認真過又要一齊

拍幾個月拖就搵藉口飛我 根本從來都無認真過 只係想搵我攝時間

我仲好掛住妳啊

打下飛機算啦

自然咁一齊定係佢媾你先

我溝佢 但係原來佢從來都無鍾意過我

感同身受

我明啊巴打